真正愛你嘅人最抵受唔到就係你嘅眼淚

可能係爭執 嘈交 或者女方覺得委屈唔開心所以喊
認唔認同 眼淚對真正愛你的人是最大武器？

正評 愛你嘅人見到你喊一定扯哂白旗 起碼會氹返你
負評 見到你喊都視若無睹 或者覺得你好失禮佢 都可以愛你嘅

正評睇錯扯左旗

很羨慕吧 死太監

可能都會

女友流眼淚仲扯旗既話，平時睇開sm系列
好變態囉好無。我就睇開男男互含既

唔小心負評咗

點解唔加密

我而家又唔想加密囉 做咩啫你

ok

肥妹仔

肥妹仔？

肥妹仔喊

我會攬實佢d肥肉。幫佢抹眼淚！！！！！！！
可能會不自覺咁扯埋旗

你竟然不幫她舔眼淚

我不是狗，你才是

我舔眼淚 你捨得肥妹仔

我舔到你懷疑人生添阿
肥妹仔阿！！！！你地係邊阿

絲打是she she

no我是bi

咁你鍾意肥哥仔

no啦 肥仔=垃圾一件

有男人見到女朋友喊又喊埋一份好感性

好想知果4個負評係咪仆街賤男